送花的小女孩！！！派完即止！！！

冇帶花嘅可以黎太古廣場呢邊拎花！
我同朋友一齊摺左啲紙百合花。
大家獻上一份心意啦！

支持支持

推!!!
大家拎咗記得講聲唔該

留名拎花

我地得好少咋 見人就派

如果派晒煩請係個post到通知大家

推

我都摺呢隻...每朵要整10分鐘

冇問題，如果你黎到拎嘅同我講你係18小隊
我真心嘅⋯留一朵比你，但派曬會再同你地講

我地比左好多心機摺架 一路逼地鐵一路摺
大家黎拎啦

多謝你
不過我宜家先係九龍塘
好機會未黎到已經派晒

咁冇啦我到金鐘啦

唔緊要 最重要係幫到買唔到花既人

係呀

絲打手好靚

仲有冇 係pp邊個位

行到灣仔咋

想問出到去港島區邊度有得買花

點摺架? 反正塞係金鐘

你上Youtube 打紙百合摺法應該有

已經派完啦

好有心啱啱係金鐘都見人派 香港地好多有心人